[不是sales]有經濟能力既連登孝子 請你地DEL左無線 買有線/Nowtv

一個月68/99蚊就可以幫屋企廢老脫離83台既洗腦式報導
抵到爛

個兩個有冇 旅遊同飲食節目 點播

有咩野可以取代mytvsuper? 幫兩老搵
佢地睇韓劇日劇

冇睇開真係唔知
但今時今刻呢個價錢剩係買個新聞台我都接受到

岩岩扑鎚買左nowtv 99+18/月
偷佢約完左仲可以用18蚊/月睇佢新聞台

唔會冇 建議你盡快打去果邊問下

now 個 102劇集台幫到你

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

102台我冇買到 但sales都送左一年比我

齊斷 CCTVB 米路

TVB CAN SUCK MY DICK

老人家最鍾意24小時新聞
貪隨時開電視都有得睇
用小小錢 滿足到佢地要求
又慳返口水同佢地解釋